尋晚Ocamp玩鬼屋 我想講我係唔驚鬼的

亦都唔驚你嚇

喊只係因為我怕黑